【油魔當道】本港燃油零售價四年升4成 車主捱貴油多付3元一升

進口價及國際油價 四年僅升1成

根據消委會數據比較過去五年數據，發現油公司的價格在2015年10月至2019年間持續上升，每公升車用燃油零售價(扣除每升6.06元稅項)，由2015年10月的7.78元，升至今年2月的10.63元，四年間累升接近4成。而同期車用燃油進口價僅升11%，國際原油價格亦只升12%，車用油價升幅大幅跑贏國際油價約30個百分點。以一位私家車車主入40公升油計，四年間每升多付3元，變相多付約120元。

競爭法係咪已經失效？
香港政府再唔控制好個油價，一定愈黎愈多車主考慮電動車，起碼電個價穩定好多

不過講真，等得政府幫忙，香港人可能自己研發到自主汽油

香港得98油
根本入95就夠 焗你入貴油 無咁嘅需要
啲油公司夾好曬 一齊加價 一齊用98油

油公司仆街....真係唔係第一日知

都係焗大家換電車

有空氣質素嘅考量嘅
不過講真 鬧市地區最臭都係啲巴士貨車
如果巴士轉用電 空氣一定好好多

巴士其實大條道理轉電 有位叉，又環保

不過有好多線未必夠電頂一日

唔夠力推雙層

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

同黨鐵個有如冇減機制一樣

升啦，升多一倍 40 蚊，無晒d 車為止 , CLS

之所以香港愈來愈多Tesla
特別係平版Model 3

早就轉左電車，引擎撚自己日日望住油站邊日特價啦

油卡日日都特價架喎
你慢慢排隊叉電啦

成日覺得揸電動車就好似俾人閹咗嘅公公咁

我入完油行咗100km你都唔知叉到一半未
丫唔係, 係排到你未

智障慢慢拎呢個打j 啦
你俾左幾萬油錢一年 我一個仙都唔洗俾

笑左 搶你一百蚊 俾返3蚊你叫好好人

自己屋企有得叉，排乜鳩

好似牌價有一半係比左港共？

幾萬都係零頭咋喎

咪係 入支那公司果兩日成日減3.5/4.7

真係好on9, 油價升跌都係加價，屌你老母

岩呀

其實好多屌電動車嘅人究竟有冇渣過電動車
定係佢地只係夠錢買比亞迪咋
個post講緊入油貴，都可以屌返電動車劣勢d?

連登仔：揀電動車就係傻西

口裹抗爭 身體卻很誠實

成日覺得俾狗抄左牌都要上連登叫春既就好似隻狗咁可憐

依家買Tesla supercharge 仲有免費？
點樣唔使俾錢？

想轉電車，但保險貴到仆街

中電

新車送一個固定里數 唔記得幾多
二手就繼續免費

其實而家除左tesla 自己既充電之外
係商場叉其他電力公司都係暫時唔洗錢

三保都還算ok

排隊洗腎

弱智仔慢慢俾錢啦

撞咗慢慢排隊返廠整啦

似你on9 揸車都撞咁柒咩

照你咁講 香港咪好多弱智仔
我覺得屋企公司冇叉電位 重係堅持買電動車更加弱智

入油有樣好 週圍都係油站 一兩個字時間就可以揸走

咸魚白菜各有各好
我只係見到d 仆街係咪都屌電動車先出聲姐

電動車同油車各自賣點唔同
無謂下下分高低為屌而屌

屌完就話為屌而屌，你精神分裂呀

你老母邊個on99 串77 先

無錢學咩人揸車，嗰幾千蚊油費都要計，死窮L

利申：電車L，鍾意係咪都揸車出街

油公司合謀定價已經好多年，政府出咗反競爭法都唔處理哩個問題。原因係高油價符合咗政府唔鼓勵私家車嘅政策，當然油公司有勢力都係原因之一。最後結果係政府同油公司夾埋湯啲車主

咁樣都好，路面上唔好太多車塞死曬油價高增加咗揸車嘅門檻。

唔係份死人保險，我一早做Teslun

合謀定價 又有中資入局點會郁

如果tsla保險維修加埋，慳埋D油錢未必夠比

其實維修唔多錢，另外都慳左牌費，model 3平版只需七舊幾